有冇巴打會買the white album anniversary release?

會買邊個box?

買咗網上嘅24bit